Jak se máte ?
Já se mám dobře .
Večera bylo sobota , měl jsem volno .
V 8 hodin jsem běžel ( bědal ) na ulici .
V 9.30 jsem četl noviny doma , a taky jsem poslouchál budbu .
V 11 hodin jsem šel na nákup ve supermarketu , koupil jsem láhev vody a něco dobrého .
V 12 hodin jsem vařil dobrý oběd a polevky .
Po obědě jsem šel na procházku v parku , počasí bylo hezké .
V 15.30 jsem napsal dopis pro svého kamarádka .
Potom jsem šel do restaurace na večeři .
V 18 hodin jsem se díval na televizi .
Potom jsem šel spát .
Byl jsem spokojení .
Kdy máte čas ?
Těším se na tebe !
Adam
